Save HK：兩位藍營好友都相繼離世，心情真係好低落

哭L咗成晚Rest in Pain🙏🏻

祝早日團聚🙏

好似暗殺名單咁

個交叉

好快就四個叉

兩個交义係如果唔是樓豬多手加 真心殘酷哻啒囉

有無咁Q 呀

X X

交叉

打邊爐群組

下個到左定右呢

最緊要整整齊齊

target clean

打交叉

生存遊戲餘下人數 : 2

好快就4個X

將好友打交叉

大逃殺

唔好傷心，好快會慣，陸續有來

左上右上雙死 死者請去淘汰區

右邊係邊位
正擇洗？

要幫佢哋集氣

rest in pieces

金田一每話第一頁個角色表

集氣🙏🏻

RAP

❌❌❌❌

藍絲d style真係特別搞鬼

藍絲做任何野都無腦打交叉

死亡筆記？

全黑白相

Rest in piece

大波man快d去陪下人啦

網上靈堂

下一個是誰

邊個嚟
淨係識私煙

最緊要齊齊整整.jpg

得返兩個唔會違反限聚令, 人地幾守法

感覺似假膠
想帶出仲有兩個咁

淨係識私煙，其他嗰三個蛋散係乜水

私底下有野

死神來了，跟往大家食肥牛嘅次序

佢㗎兩個都好寂寞 快啲去陪佢哋啦

死神來了咁

果2個交叉乜撚野事

RAP 🙏🏻

集氣

落去都要掃安心出行

係咪巴打做野

等睇matt leung留言

我出咗個post好快就被踢出谷

大逃殺個交叉咁

屌你老母大逃殺咁 死咗就打個交叉

早兩日好奇加入咗save HK
啲人真係好撚on9

果個男係乜水

通緝犯被處決咁

明明都無晒港獨份子 反對派議員

新成員

佢哋兩個一定唔信政府 都話信政府得永生

私煙過唔到中年
花樣年華就去左

一同歸西

個交叉笑撚左

一張相四個人頭兩個交叉

想知

woo 密密實實的她 只閉上眼劃交叉

又黎燈

師兄，點解要咁衝動呢
來日方長嘛
忍一時之快，及後入面大把野可以做

屌！重咗啲手
太過直線

你地要加油呀！

好快又會見面，班支那廢老同藍屍使唔使咁傷心呀？

咁要快啲落去陪下佢哋

二打六冇人識

似懸賞令

心情咁低落 下個就到佢囉
藍屍早死早著

死神來了

入左谷，唔知玩幾耐先會被人踢出黎

任務完了

玩Bingo 咁

死亡筆記

壞人有惡報！

死神來了咁款

今次佢地真係變成藍屍.

有冇留言睇?

哭𠹌左一晚 😀

who is next？

我思疑係自己人嘅post

落埋去陪佢地囉

X X
X X

傷心到望住佢張相打個交叉

感染由祖国研發的肺炎病毒而死，是榮幸！是光榮！

靜啦屌你

祝佢地早日團聚，唔駛陰陽相隔

關我撚事咩

好撚好笑

落去一家團聚

屍煙隔離個位係邊個？

放心
好快可以落去一齊團聚

哭撚左

右上邊個黎

大屠殺

果然係網上靈堂

死多點

哭𠹌咗

who next?

屌你, 十足十殺TARGET張相
班死藍屍真係唔老黎

X
大逃殺?! X_X

大逃殺feel

4個一齊可以經隊band

兇手究竟是誰?

真•savehk

肥媽: 今天且有暫別 他朝也定能聚首

rest in pain
落地獄啦屌

左下佢老公，右邊兩個乜水

X X X X

刺客教條個list咁...

xxxx

右邊係邊個

見到個交叉笑咗